[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3134)

祝贏

連C

7c

咁撚慢，輸到入錢啦你

屌你老母 買完9.5 下下都連

77777

哇屌你老母 一係唔刷 一刷刷2角

-4

推推推推推

9.5b 10.5b gel 有明神

200 起機 依家又墜機了

3.5大派100

LM

lm

我了

客2+ 11.5b派100

恆大頂住

賭錢易到

Me

咪撚刷啦

俾多四角

咁都唔入

即場無咩好入手

which

om

山東

嘩....

01完唔該 2注細贏返上場696

屌 兩場劇本一撚樣

迫害角細了

11

1-1了

老撚！

好日唔開球探睇 一開就比人入 屌

上場劇本？

主3客4主5 阿婆都識買

啲頭鎚勁撚到山東win硬

0-1買咗山東食緊全格

又黎劇本

-3c

秒cash，呢段山東有料到

爽手

入角b先 依家個勢 山東會瘋狂出波

屌 又要叫頂 上場696又爆我
頂撚著

客快入多粒

刷未

1:1
88888888

玩燒味啦一定 咁頂得

係 成隊都頂

屌，又針

屌你老母咩

9.5b想gel

開返10.5b嘅話即入

睇撚死又係同一個劇本

大佬阿唔好咁痴線啦又Cup

屌你老母試下開3:1啦好冇

頂著 11完場super算啦 好嗎

唉屌你老母 客勝真係無

大波波

11.5b上了

KK

救下你頂實比半格

3:1派500 頭十抽二 屌你老母返唔返到身睇呢鋪

山東cup

HO

2:1是肯定的

Lm

對

過關
2X3
半全場
主客和
星期二 2 FC山東 (主) 對 FC廣州 (客)
客 - 主 @ 25.00
客 - 和 @ 13.00
星期二 1 廣島三箭 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
主 @ 4.90 $30

主客和 星期二 2 FC山東 (主) 對 FC廣州 (客)
客 @ 4.60 $390

咁樣補飛無得輸啦掛

我

點敢

差Ｄ ２：１

客勝1.5 針
買錯

屌你恆大又準備俾人cup

9.5s企左係ifc了

all in完10.5s先見到明神

屌你老母又唔撚入

咁都入唔到

一定開主勝

收工了！

LM了

山東果然係地獄主場

似2:1完

仲有20分鐘 老撚10分鐘頂一粒得唔撚得啊

加時12m

3角先好無

2:1 係咪山東晉

啲大陸西打氣好撚激動

落10.5未 想入

加時

淘寶偷雞準備1:2

咪撚再入 唔該

反送中！反送中！

我都上緊黎

平安鐘

２：１！！！！！！！！！！

入手 刷丫喂！

屌你老母

費蘭尼2:1

cupped

2:1！！-1粒

又cup

話左同一個劇本

屌真係入球大

Cls真係一撚樣劇本

屌

同日職一樣劇本既喂

屌你老母 兩場都俾人cup

買3:2了

今次有補飛主W了 仆街亞洲盃

ky

角細了

喂試下3:1啦

-1!!! 入多粒啦

無入球了
12m大戰

恒大屌你

goal

秒goal

Ok

同樣劇本

3:1比我補飛好冇

請問邊間馬會最近地鐵站

LMLM

屌你老母兩場都劇本波俾人cup

唉頂多粒啦仆街

9C

仆街過左頭10

屌佢老母 停角未
可唔可以10角完

劇本-加時或者3：2恆大晉

兩場客主 cls

快買客

含大有冇咁廢 你老母比人cup
爆我細

-2c！快

好多間喎,港九定新界

上面fatfat

停角啊仆街

食撚住個勢屌多粒啦你老母

HI 精哥

依球爆炸頭幾勁

-4c

5皮客個個

兩場都客主...點玩...

10.5S爆硬了 點頂

認真費蘭尼好撚超班
獌

12C 角角角

觀塘地鐵站果個都算近

屌差你老撚一粒啊 開到3:1派埋錢即刻戒賭 好撚攰呀

輸撚死唔抵可憐

樂富,深水埗,黃大仙都近馬會

觀塘廣場下面

Halo

派少少俾下盤手足ok?

支持

我撘港島線，跟住東涌線，跟住西鐵，有冇近近地

Gchi

通常大注貼真飛都好邪

依家係咪要加時

-3c jump

10.5s 未驚過

似22

屯門？

如果計路程
深水埗果間仲近

似31

膽就大，個腦就細

似23 撚賭仔

似23

2.5 gel
e8+1z

6:6

9.5s已經玩完ifc見

10.5S 上定天台先

客ng

等中超

絕殺3:1啦 放過我啦

13c 未

快啲2：2

謝謝

似3:3

主ng啦

買角正on9，啱啱就半5全7，今次一定爆
學其他手足追ng好過

上個post有人話2.5s 1.77 gel定都得
係唔係反手ga

我諗呢間最近，上去就係

兩場都係咁屌你老母

9.5s頂到抽一派500

無角了?

好

輸緊晒啦

不了

kk

11.5b jump

淘寶上啊

10.5?

2:1完係咪主晉

頂住!!

10.5b 快

快俾多兩個角啦

果個通常都唔係反手
佢專買細波
獲獲都買細波

兩場都跟哂劇本開客主半細全大

gCHI

10.5 b cashed

冰封角球

客ng啦 同劇本

屌佢啦買696同含大 兩場都cup

加時好睇

im

追和未呀 屌你老母 咁快俾人入2粒

買完即冰c 點賭

2:2完場

希望你派到！

開波前個個話兩場下盤 點知開哂上盤

同明神同路唔撚睇了

又有死球

10C完

老撚絕殺3:1即買波衫 屌你老母

含大第四球

頂入去啦屌你班支那仔

馬會唔係咁撚準又10c完下話

頂住呀9c冰到完呀

11.5b買完一c都冇

柏利未入

幫你刷！

冰角!!

9.5s鏈春袋中

沙xb英？

原來係你

同路

我頂撚死你

10c

鏈乜鬼爆梗

9.5s未驚過

10C

冇10.5買係咩玩法

已經唔想再嗌

燒味

9.5s已經上左ifc

比多一角

3:1未

10.5細針

On9 無10.5b

跳得

10

Bomb

11C

差d31

11角gel

頂入去3:1啦屌

唔係佢仲可以係邊個?

派我 幫你打電話叫佢入波

-1c

追和未呀 屌咩

10.5b cashed

連c

可以跳 10.5s針埋

13c未

11c

角細Boom

10.5b@2.95goal

角球都封，驚到

好 真係開到3:1另外派500比你 快

屌 馬會正仆街 想買10.5b 冇撚左

2：2未

快22

跳船跳得切10.5b
好彩半場睇中 1.87 個賠率

有3倍架喎

打緊

唉屌你老母刷黎又唔撚入 仆街啦

好希望你中
因為我買左客主
想你一齊收米

無啦,2:1完加時

-2c

一齊中

Boom

你就fat啦 點都收錢

冇咁多 2點幾姐 一買佢就得11.5 4.1倍 on撚9

唔撚係卡11角呀

派利同爆炸頭係前面根本企係到都搶哂點 是但9斬都3:1啦

傻左？

999

佢開客勝同和都係執1K
開主勝先有4K

好在有角補翻垃圾三賤

屌有2:1唔買 買3:1 又做on9仔 唔撚洗賭啦

又跳撚左得13.5係乜撚野事

各位！！！！！

。

。
一齊睇加時啦

貼飛

派我 買左下盤想jump

上啊老撚

屌 2-2未

2倍入 爽

中硬

13c fast

主ng ok?

2.95爽

岩岩買完又無錢了

絕殺未

gchi 加油！

係咪打假架on9
點解刷親都係2角

一日未完場都仲有希望
係怕最後幾分鐘變3:2

3:2未?

派未

跟哂劇本

燒味啦

和波係咪加時

係又cow唔到女

和波呀 屌你老母

唔撚想睇加時呀

上到2k派你 我今日比智利伏到on9

主晉

賭多半個鐘都唔想？

應該仲有球

屌加乜撚野時 快手3:1收工啦

真

13c?

加幾多

2角2角咁刷 玩條閪？

好撚想睇加時
仲有得賭

呢個幾星期都唔知第幾次睇最後連c爆明神
跟住啱啱好完場

22收工啦

客晉

又要屌明亮老母
10.5細

2場客主

9.5s 11.5b 爽

-1-1-1c

收硬啦jump咩？

兩場都cup賭撚咩

求其入多粒啦

比多c啦屌你老母係咁針點賭呀

11.5s點頂

開到3:1我派返比你算啦

11c抽1派我500 頭5

lm 主win過落黎客主果位巴打

gchi

又一場回血波

哇 食個飯返尼比人cup埋
亞冠比狗賭

Hollister d 3好撚柒都輸，質地好差

補3

派人500 咁多人lm

1c都開唔到真係戒賭

咁多人想派錢

場場反cup 屌你老母開埋個3:1啦

準備走數先

仆街買第3球買唔到 買老撚4

咁多人想派我 好 mark低哂頭5了

剛剛好11角完場 Bi Bi Bi

快完 我個no goal

山東老撚，買親佢都輸屌佢老母

屌 d人全部盲撚

唉屌你老母-1c又針

好多善長

又撚乞丐

盲人中心

補幾耐

廣洲絕殺未

邊個唔派 日日狙佢 快抽

冇事

唔好爭住派錢ok?

Feel 到準備2:2

2:1加時？

平 買u記啦 仲好襯過依間垃圾

2:2

睇錯野

12

邊個走數記得講

無

嚇死我

屌你老母食左我1c

有冇絕殺

報假？

兩場亞冠輸左$7000

Block好撚多人

買角大又食c賭撚咩

連c ok?

2：2啦 求下你

6sor

有補飛點會輸

11c完假到

垃圾波

同你差唔多 針撚到on9呢兩日

屌第四球jump

完左？

射鈄梗係無c

+1

BiBiBi

完

屌 玩撚完 ifc見

實在太易玩了

ft 2-1 11c

講起上嚟 啱先696嘅角球劇本 同今朝日本美洲盃劇本一模一樣

屌 痴撚線食角

淘寶幾時仆街死

唉 一齊

又係輸波晉級

11.5安全了

含大晉??

師兄唔好咁痴線唔該

No goal gel

輸到傻左？

加時買恒大晉?

點食角

利申：無睇到

求客晉

主隊吸咁多飛 應該開客晉

還在嗎

唔好唔開心啦

買咩

無食

巴打
快啲打去馬會投訴你拎唔到錢喇

加時追老撚 保連奴無力

老撚好嘢

DLLM 三賤！

4倍買希望中

仆你個街 兩隊都輸波晉級 屌你個系

好彩買左半場波蛋冇買下盤

加時 輸埋佢啦含大

派我 幫你call山東領隊入波

唔係計作客入球恆大晉？

條友自己射出界
個樣好似平時hi到人個隻
遠睇似角

1.69晉

9.5 + 2.5 收晒

去左ifc????

補咗唔使輸

仆街爆我角

買w啦

11c ft?

乜尻上場老撚作客

咁樣補

係

咁樣玩輸死你

冇w買

和波12m？

。。。ng囉

上場都係2-1

頭先早果場仆街主隊憑乜撚上盤

點解696唔駛加時？

dllm 領先都唔撚死守

贏就我既，輸就你地

第一日賭波？
696 2個作客入球 贏半球

祝輸

老撚上

即場老撚讓平半

咪笑個地盤佬啦

大戶輸10k算乜

最後2:1邊個晉

買主ng?

你咁樣講一講 幫你gel gel先
你條飛穩到不得了

加時 用腦pls

主ng

戒賭

買角又針 追淘寶算

係咁斬

針得仲快

杯

主隊d fans cls嗌到on99

以家刷角

依家幾多分鐘

goallll

點解無人講11.5b gel嘅金日

2分鐘

針左就算

No goal

買咩呀即場？

31

加時馬上3:1

炸死恒大

笑死

老撚 鳩

老撚

屌 1.8主晉入唔到

3:1

恆大1個作客入球
都係贏半球？

即爆

講咗老撚

叻仔

CLS

加時主Ng casheddddd

是但啦買左主晉

輸既 都係你架

88

2680

頂左3分鐘嘅

2.6倍

制空屈哂

屌你老母3:1？？

未㩒確認既飛 唔jer了 反正都係垃圾

入緊主晉轉倍率仆街

是但啦$2680

屌,買唔切

哇 咁快爆

巴打唔好針

燒味之王

無確認啦擺明

師兄係咪3.1？

如果最後3:2 係咪含大晉

再追老撚 cls班友

撚狗

不 12m

是但啦 然後客入 12碼晉

係你老

想問下加時踢幾耐

依家仲有幾多分鐘踢

30分鐘

張莫斯快d收皮 見到個西樣都唔開胃

淘寶
加時2ng

大機

咩事

加時果刻就0-0啦

老撚係咪屈高波

想睇12m

90分鐘

一陣客入返2粒

10倍買左10蚊老能晉

夠疆4-1

依家即場咩盤？

屌你老母老撚你班仆街早幾分3:1唔撚得既 屌你老母

洪都拉斯-1 6.7倍

老撚平手 低水 似仲有球

抵撚死 頂唔到讓客 級都唔撚比你晉

有冇聽過銀球

亞洲平手盤

補返ng 中

有錢羊仲想點？

保連奴無氣4日2場 上一場踢足 今場120分鐘

請問有冇live

想再追老撚ng

追 仲有

no goal 啦

掂，等12m

咁鬼高既
諗起之前下體會 -1 4倍開出,仲要係對蛆

下場買咩 轉頭落去入埋最後10k跟你推

走到我派5個100

未確認la

輸左注角大呢

買得la

有冇人有live

同問 有冇人有live

加時加幾耐

龍珠

咪30分鐘

恆大咩情況？

上呀

Thx ching

恆大入一粒la

老撚入未

同3倍半細一樣 all in了

拎黎派好過啦

仲有20min

主ng派未呀

非洲 伊度奧 入球大

真係兩場3-2都唔奇

加時個結果 計唔計讓波

黃係主定客？

其實抓飯大把 乜撚野波都有人播

32

戒賭啦

保連奴

41

保連奴世界級

3-2

保連奴超晒班

保連奴依球罰球痴撚線

3-2 同我出來

仲話晒錢

仲有價講

咪係

可以lm未

睇個樣都知入

Cls.... world class fk

令撚到呢

個莊話想睇12m真係無人阻到佢

客晉埋啦diu

lmlm

收埋pelle坐定粒六，閪了

屌 輸左個ng

3.2客晉？

12m

Hkjc收幾點

你當1:1咁睇
無作客入球乜柒都冇

1.77入注魯能先

有9，有11

3:2 係客晉wo

下一隊入球(第5球[加時])
客@3.65$ 400.00
終於收返注
屌你老母 玩咗一個下晝

加時唔計作客啦

之後邊隊ng

On9少陣啦

同路 我買埋6倍客晉 假波抵玩

加時無作客入球呀

有冇人再追客

如果12m 想買客晉 王大雷守龍

上半完

走啦

咁多人要戒賭

點解要咁樣玩

真係屌你都廢事

加時無作客入球優惠, 而家係打和

Allin 客ng

歐聯唔係咁喎

3.5/4b 開埋全格好彩有加時

保連奴比我燈到入

要左主ng啊

王大雷幾時死 好撚廢 仲要以為自己好撚型

加時買咗注12m 7球大 其他無買

AFC

見到 山東隊 幾個都抽筋 即刻買客入球

真 d企位 柒到

45倍準備收錢

提提大家 恆大有鄭智

睇咗咁多年亞冠宜家先知

想睇佢撲波，頭撞柱

佢仲要屌鳩隊友

山東 賽前含大晉都有1.4 鬼到

買左5.5大 希望踢十二碼前入多粒

加時唔計波蛋

走犯？

??????????

ky 客晉？

白卡佬都賭波 唔怪得馬會咁發

難分真與假

原來好多人唔知加時唔計

咁你當係啦
講你又唔信 問來做咩

事後派未

到底邊個真心

依個好笑

平手緊。。。

邊個話唔信？
只係覺得奇怪啫

有錢收？
90分鐘係2：1喎
定係我要戒賭

我爆打前鋒

白卡佬

你都識講歐聯,呢個係亞冠

你地唔抵得我有錢收？

你訓撚醒未呀 傻仔

睇賠率都知啦 1.81 1.89

派？

12m邊隊射先？

平衡時空下的約定
再一次相遇我會緊緊抱緊你 緊緊抱緊你

收左就派

皮就有

到時先知。。。

早場咁多假

feel到你有條2-1未貼

你地唔抵得我買中3:2波蛋？

淘寶 晉級

衝出來7

等我今晚7串1中左派返條on9 10蚊

買咩晉好

當年睇西流贏亞冠到依家先至原來係咁
驚訝姐

主

主掛 我買7球大

有冇直播link

睇個勢似仲有波入

唔緊要
派?

同問

主入

星期二 2
FC山東(主) 對 FC廣州(客)
晉級隊伍
客@1.89
補多飛 有冇機會

睇個勢兩隊完場都有錢數

12m啦大家

衣家踢到幾分鐘

重有幾耐？

冇

110

屌啦星 馬會jer夠我未

其實幾好睇 但收撚左pelle做乜

禁唔禁

算啦

狗係養唔熟

禁到你咪禁

冷靜

踢12m？

博唔過

10000 allin架啦

買返注。。。頂能住你[img]

禁完再禁

禁！

大家都冇入就係

食埋枝哈蜜瓜夠鐘上路了

山東老人入波

禁啦，12m主隊先

仲有幾耐

有機

魯能想晉洗乜搞咁多野 叫廢蘭尼同柏利企實前面 中場一拎到波就斬上去神早456左

8

頭先 淘寶個龍食咗個波餅 驚唔驚佢一陣12碼扮睇唔到

收撚左pelle了

禁左

手指好靚

有無客晉論同12m論開片

咁500萬客晉了

係老撚個龍

搽下你個窗啦，黑撚到

嚇撚死

保連奴未攰咩

唔緊要啦，一陣都要拆出黎

王大雷真係廢閪

Last場亞冠

唔好話我唔提大家 買哂兩邊下一隊入球 12m一定有一隊入先 發現左馬會呢個bug好耐

挽留

晉級變咗平均水

佢有巴狗唔踢踢中超

買左幾多

射碼計，始終信王大雷多啲

係 我都因為咁上左樓

手足邊到買

dllm輸盤咪撚比佢進

準備踢12m了
抽一個派$4.5

各500000$先啦

我買左主同客其他 等收錢

Luke Shaw唔見咗

真心咩 老撚冇pelle 邊個識射 我爆?

邊隊晉好

平時人地鳩up叫搞笑，你呢隻叫害鳩人

跳左 頭先ifc見到佢

客

你講出嚟咪會比馬會知道個bug

鬥miss就慘

靜靜地贏唔得嘅

J 緊 hana

咪水人啦屌你

想all in 晉級

有圖有聲

呢場 3:3 入更身室數錢

老撚都腳軟斬唔起

韋世豪個頭好柒

最後了。。

王大雷

又嚇撚死

主神救

王大雷上身

咁撚樣都撲到

不是3:3嗎

哇差d搞掂

要主了

睇黎中硬

風

韋世豪唔係拍愛回家唱歌架咩

王大雷好波

王大雷fit到

保連奴差d戴帽

最棹忌打起左keeper

侯活黎架

無運到

但狗改不了吃屎

搓埋佢算啦

客入波未

好扮唔扮扮nigga

射啦

All in 邊隊好

12m大戰

主！！

主定客 講

踢12M啦

似候活個個叫袁偉豪喎

打起左山東個龍 識買啦大家

收到 買主晉

唔買了 心靈山東

希望客晉

支持我曼費蘭尼

出局

All in?

陳偉豪黎

高賠先入手

100％梗係all in

個個都客 得我主？

主晉吸夠飛了

星期二 2 FC山東 (主) 對 FC廣州 (客)
晉級隊伍 客 @ 6.00
6倍手足 準備好未

射未

留名

陳偉霆係踢南華個個？

What time is it

g chi

柒

客晉可以嗎

客 100%

link plz

客啦

主100%

睇下王大雷幾勁

未踢恆大就落飛 肯定成班廢老買

派500未

客隊要生生性性啊

大雷

1-0

射你度？

主第6球cashed

中國佬

射中間

1001

1-1